馬伕稱被迫安排妓女助警掃黃 判囚20月 官聞未有警被控表驚訝

被告章逸星，34歲，與第二被告陳肇其（57歲）共同面對一項依靠他人賣淫的收入為生罪及兩項串謀妨礙司法公正罪。法庭今就章早前認罪判刑，並判章入獄20月。

官指掃蕩功效全失

主任裁判官錢禮判刑時指，被告主動參與犯罪活動，在賣淫集團中扮演主導角色，又與警員互通消息，故意安排手下妓女被串通的警員拘捕，令到警方安排的掃蕩功效全失。其妨礙司法公正的行為十分嚴重，挑戰法庭上的刑事訴訟程序，法庭必須令社會大眾明白到案件的嚴重性，因此需要判處被告即時監禁。

案涉及120萬短訊

裁判官又提到，已經考慮過辯方求情時指，案件調查及檢控程序達一年半，控方的拖延令被告飽受不必要的折磨；惟裁判官指，因本案證據繁多，如有17個涉案的電話用戶需要追查，更有接近120萬個短訊需要歸納，因此不認為控方有故意拖延，拒絕接納此為減刑理據。但考慮到被告主動認罪，裁判官扣減原有刑期三分之一，最終合共判處被告即時監禁20個月。

指警掃黃無果迫合作 「馬伕」認提供內地妓女「交差」 認罪候判
拍裸照刊色情網站 台14歲少女接客賣淫收入遭「私吞」遂告馬伕
殘廁色誘馬伕圖搶手機 夜場女公關罪成囚3年
控方指暫不會檢控任何警員

刑期頒下後，裁判官隨即詢問主控將如何處理涉案的警員；惟主控官隨即回答稱，暫時不會再有任何調查工作，亦暫不會檢控任何警員；裁判官聞言隨即反問，指控方已經掌握了兩名案中被告的口供，為何不繼續處理，主控再次解釋，根據現有證據和被告口供，難以證明涉案警員的身份，及口供的真確性，證據不足，難以進行檢控。

裁判官聞言後直言感到詫異(I am surprised)。庭外記者曾追問案件主控和廉政公署的案件主管為何會作出不再追查的決定，二人均以「未有資訊」、「涉及調查程序不便透露」為由拒絕回應，便匆匆離去。

案件編號： ESCC1490/2019

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

栽判官係咪冇權下令調查？

係

痴撚線

嘩
啲差佬知法犯法無後果

推

官法鄉黑商

等同於幾年前賄賂罪 冇賄賂者

極醜惡既死黑警仲話自己破案率高

呢單個人認為係終極痴撚線
班狗果邊冇証據但係馬伕果邊竟然可以單方面有足夠証據罪成

裁判官：

掃毒又唔會唔係咁呢？

貪曾案

Push

法庭好多嘢都好被動, 律政司一日唔提告其實就唔會有事...

所以你話我地點可以輸 輸左未來香港會依家更差

肯定黑警大撚晒

CLS

有好多案情係
係街頭發現該名男/女子形跡可
上前搜身並發現某某東西懷疑是毒品
於是將該男/女子拘捕

法庭只能由控方帶人黎告同做判決

咁打份工，都係為求交到貨， meet 到 quota嘅啫。

我唔surprised囉

而刑事只能由律政師檢控
呢個制度之下其實只要律政師其身不正就玩撚完

嘩，香港法治

仆街黑警

極醜惡
一定要清算所有黑警

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
9.21光復屯門+元朗站，9.22機場，9.29全球反赤納粹，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

痴撚線 律政同黑警合作真係玩撚晒
話鳩知你總之一句無證據佢話唔告就唔告

香港好快會有個新雷洛

解散警隊

推到有記者係 記招問

黑警基本野啦

記者
可唔可以問下謝sir 又問下pprp

求求大家幫推行動post

【921】【聽日有兩項重要活動】

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

咁可以點，真係耐佢咶何

啲狗有免費雞屌

快啲同啲警嫂講，唔好傳啲性病出街

跟住早排有律政司既律師出信屌律政司只考慮政治因素
所以法庭其實已經被架空左做打壓工具

所以之前有篇文話民事告啲狗？民事係咪所有人都可以告？

我suprise 錢禮都suprised

屌老母 香港真係好黑暗
今次輸就輸成世

痴撚線依家連律政司都包庇黑警？

冇褲袋都比人告褲袋藏毒果個

呢d 最多叫交功課交得足

先迫馬伕安排妓女
再放蛇叫霸王雞
跟手再落閘鎖人
自己就宣稱破案拎埋credit....
香港真係冇得救

全文重點係個14歲幼幼

你......
訓咗幾年？

廉署都唔追查 一樣係黑到仆街

無意冒犯
不過你岩岩先瞓醒?

警黑合作

呢個就係成個制度嘅最大問題 律政司喺香港一定係為政權服務

法官間豪宅識漂浮

屌，廉署一擔擔

好奇呀

三權合作，再加個警廉一家親

其實 律政係唔係要比黑警更快被清算

CLS！！

一個選擇性執法 一個選擇性訴訟
天衣無縫 合作

ICAC 做咗咩野

2014嘅時候已經做得好出面 只不過嗰時重會係咁以告幾件交下貨

黑警惡過聖上, 黑警話點就點

咁都得，黑暗

ICAC執撚咗十世啦

好撚野

刑事案件由律政司檢控根本on9

學大陸果套囉, 次次都拉收賄果個, 反而賄賂人果個無人理

黑暗醜惡

共產管冶下

毒品市價咁高
點會
交一條友無幾百萬貨

警黑合作文宣，推

佐敦度閘貼滿桑拿海報

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

垃圾香港

掃黃事少, 掃毒都係咁就事大, 可能真係警察自己拎去賣

幫樓主加sources今日嘅新聞黎

thanks.
漏左擺埋source

事大我覺得係越黎越多事顯出班狗係零道德可言
冇道德之下真係乜都做得出

裁判官見啦，冇錯你每一單單獨咁判當然岩，但係你睇，每次都冇狗畀人告，選擇性執法下你既公正判決就係助長政府打壓市民

終極醜惡返回 呂樂年代

只要做狗，貪贓枉法都冇問題

不了了之

必須解散警隊

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

死黑警 屌

根本禍害香港就係你班仆街

咁撚樣叫破案

自己做罪案 然後自己破

屌你老母死警狗 痴線

3權分立

黑左2邊 最後官都黑左一半

921 屯門 921元朗 922 機場 927遮打

推,又一單
記得推埋上twitter

只要律政司唔告，警察殺人放火強姦打劫都唔會有問題，香港式法治

其實已經玩撚完

光復香港後,可唔可以普選律政司並削權?

其實可以私人檢控
不過律政司隨時可以take over
同無黑警搜集證據好難夠料入

push

對ICAC好失望

T

錢禮

錢禮識講人話？

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書
有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

垃圾, 成個司法制度同大陸接軌

解散狗隊

成班垃圾圍威餵
黑警有法外治權

Own goal 都計入波

黑警必需解散

律政司一定要係清算對象

有冇人整理警察造假幾多單

一早變撚左東廠
咩撚去到中共手上都變垃圾

自己嗰邊衰咗唔立案緊係破案率高啦

唔該大律師公會發個聲明睇睇，香港法治何在！！！

有需要時請善用不推文回覆

幫手推行動post呀！！！

一直都有喇,例如黑警叫完雞再show pass 就走得
不過show之前會除套包紙根帶走

咁岩被揭發proportion 多極有限
冤案可能真係多到數唔哂

ICAC

有冇得告律政司？刑事告唔到 民事可唔可以告黑警？
利申：唔熟法律

建議馬伕自己做野

黑警

ICAC名存實亡

隻手遮天。

警黑合作........

香港3權分立根本由一開始就係笑話
由行政一權獨大,再睇美國議員有權力睇政府內部文件先知香港立法會係廢
司法只係得審案

馬夫同自己串謀妨礙司法公正

今次係 ICAC case

3名被告依次為男警員鄧文祖（34歲）、女警員李軒賴（32歲）及男警長伍肇龍（45歲）。庭內坐滿各被告的親友，不少人要站着聽審。

裁判官形容，從閉路電視畫面見到，該名懷疑藏毒男子從右邊褲袋取出物件交予警員，其後將另一些物品拋向草叢，女警在草叢尋獲物品後，男警員和警長押解該男子離開。

裁判官續說，根據各被告的口供紙和警察記事冊，男警員指當日從該男子右邊褲袋，搜出懷疑毒品及錢包；女警和男警長則聲稱見到搜身過程。

裁判官指出，閉路電視顯示，該男子沒有遭男警搜身，可見3人作虛假陳述；3人身為警務人員，明知他們的口供和記事冊會成為指控基礎，執法機關會信納該些資料就事件作分析及建議，他們是知道會妨礙司法公正而傾向作出該些行為，裁定他們3人罪名成立。

裁判官散庭前問及，此案是否真是「砌生豬肉」，該男子是否真是藏毒，法庭判刑時會考量此因素；辯方則強調，警員指控男子藏毒一事，並非「生安白造」。

同全祼監督入面啲黑警一樣

刑期頒下後，裁判官隨即詢問主控將如何處理涉案的警員；惟主控官隨即回答稱，暫時不會再有任何調查工作，亦暫不會檢控任何警員；裁判官聞言隨即反問，指控方已經掌握了兩名案中被告的口供，為何不繼續處理，主控再次解釋，根據現有證據和被告口供，難以證明涉案警員的身份，及口供的真確性，證據不足，難以進行檢控。

裁判官如果有良心，以後就唔好撚信黑警d口供

律政司已死

ICAC都咁

屌！

真正既三權分立唔應該係咁
司法首長應該要人民選出黎

大倒退 回到70年代 當年都係9x%黑警貪污

最傑出黑警

佢地做錯可以用無資料，唔知去推。on9咁玩晒啦，想點就點

【主綫】【冇人理】我宣佈 正式開展輸出革命第一波！！！

對內戰缐啊啊啊啊，講咗三個月都冇人理
【認真po】冇人理！！！！：

70國慶三路會師，21世紀終極夾撃！！！

目標:
在十月一前對內做「十月一，漲工資！」嘅爆炸性文宣，喺中共陷於貿易戰分身不下時，同時真正定位香港是「對抗中共橋頭堡」。

我哋招人！！！We need you!!! 我哋宜家招人包括：
- 選稿選材
- 文宣創作者
- 翻譯字幕
- 網上宣傳

五百億探長

你咪玩啦

警察最大權利 但係亦都腐敗得最徹底

屌你老母 真係衰撚過公安

留意返，最後一段有講呢單係ICAC CASE嚟架
ICAC未必係無心做，但有朋友話老廉做親呢啲警犬CASE都要警犬提供資料
但警犬擺明唔會好合作架啦！
所以你明白點解乜嘢案都好似告唔到警犬！
根本係警政府嚟架！

亞洲最佳黑警破案率100%
一係自己犯法然後破案
一係自己犯完法然後無可疑Close file
黑警全家代代為奴，世世為娼，直至絕子絕孫
落到地獄繼續受

仲有單 比cctv拍到
屈唔入
但黑警完全無後果的

單方面入罪

黑警大撚晒

愈來愈痴線，啫係黑警大哂冇人告

cls,必須解散警隊

富士合宜大股東黎原來

咁都可以唔追查？？咁司法公平何在？仲要法庭做咩？以後警察即場就地正法就得啦

無法斷定嗰兩個係黑警
咁個馬伕仲點樣妨礙司法公正?
個律師係咪on9捉住呢點打咪唔使坐20個月

同埋乜撚野"暫時"不會再有調查工作
廿年後再調查過咩你老尾

今次一定唔可以輸

咁法庭重有咩用?

屈人藏毒都判得嗰10個星期，如果屈得成可能坐得耐過佢地三個加埋。

驚刷放蛇試完鐘不特止
唔比錢仲要拉人番去
叫霸王雞

其實可以轉污點證人？

香港法治已死！

更加唔可以比呢場運動停！

律政、廉署 包庇黑警

Dllm

好似要律政司提出先得
不過大家都係自己人 點會比佢做污點證人指證自己人

個回應咁熟口面嘅

法治 ？ 已經比班狗敗壞曬

法官就算係公正都奈佢唔何 其實我覺得係中央政府睇唔順眼法官 所以架空司法機構嘅權力

Wtf

你睇梁振英而家仲咁得戚就知icac 真係得啖笑
根本政治檢控工具
under 特首根本個特首想icac 搞邊個就邊個

他朝一日光復香港， 真係要專整一隊野 專查黑警啲舊案， 睇下 砌左幾多隻生豬肉

推行動post呀！
唔好大安旨意美國會幫拖呀
呢幾個月黎我地都係團結咁靠自己 做好自己要做嘅事

有冇法律jj答其實可唔可以JR主控官’s decision of not to sue

律政司唔告就搞掂

左手入右手出
最緊要有個犯交差
有野show到比大眾睇

14碎台妹

樓主做乜唔copy 埋第一段 搞到都睇唔到點串通

兩名灣仔區負責掃黃警員疑因無甚收穫，涉嫌威嚇該區「一樓一」負責人，迫使他在警方掃黃時安排內地妓女交差。豈料該負責人其後因廉署派員放蛇掃黃而被捕，在廉署錄取自爆有與警員串通，因而揭發此案。兩名「一樓一」負責人被控依靠他人賣淫的收入為生及兩項串謀妨礙司法公正罪，其中男子早前認罪，今被判20月監禁。主任裁判官錢禮詢問主控官會如何處理涉案的警員，主控官稱沒有足夠證據，暫不會提出檢控；裁判官聞言即時表示驚訝(I am surprised)。

cls 馬夫就拉 嗰兩個黑警冇嘢？！
坐監革職都要啦呀馬

痴撚線 冇皇管

推，正仆街

等美國制裁d官 ，官再制裁返美國

sor 頭先用電話出post
同埋呢單嘢實在太令我驚訝
搞到source 又唔記得落 (#90 有手足幫我補返) 第一段又冇copy 到

有牌爛仔

D雞真係慘

錢官扮天真？

死黑警

等執法餵
而佢事實真係唔好做埋執法個份

有冇得報icac開file查黑警，搞佢地一輪

香港係法治社會喎

ICAC都唔查

你覺得香港 可以冇左icac 定係冇左警察

想問下可唔可以將依類新聞翻譯成英文推比美國，所有狗都唔可以移民一齊共享光榮？

司法獨立靠法庭都冇用
一日冇民選特首
律政司同黑警仲有icac都係垃圾

鄭若華呢條仆街死十次都唔夠

同埋做得prosecutor個班洗乜驚出黎搵唔到食，仲留係呢個犯罪組織係咪有撚病

其實有時見到D官既反應會諗佢地係咪深山出黎對社會現況完全唔知同跟唔上

毅進仔呢個身份真係無撚敵

hk is over

屌個主控官垃撚圾

調查果個同判案果個當然要分返開
如果係同一個人而果個人其身不正你諗下會有咩後果

黑警早已崩壞

之前殺左個的士司機咪又係冇後果
幫黑警d律師隻手遮天都係仆街黎

up

就算有法庭，一樣可以冇法治
何況法庭都得返一半咁

cls

icac 舉報都幾唔friendly
房署都有網上表格舉報濫用公屋啦

為交數。。。

警賊果然係 BARBIE D, 地位已超然於法律之上

icac

黑警 有名你叫

推到4點記者問

一個無普選嘅正苦
只要律政C同犬隻連成一線
根本唔會有公平可言

犬隻周圍亂咬因為唔會有刑責
首先犬隻自己要肯開file查
查完仲要律政C肯告

想用民事告個別犬隻或者處長？
佢有正苦無限資源背後back up
你打輸左要輸幾百萬
佢打輸左都只係用納稅人嘅錢埋單，亦都唔會坐監
只要律政C唔告，永遠唔會有刑責

律政司唔做野吹咩

成個香港已經爛到透

痴撚柒線

叫完雞 唔比錢 拉埋你

呢單要推

其本上律政司玩晒

會,每隔一段時間就夾埋推d細既出黎交數

仆街，講明唔查自己友咁都得....
死黑警

官都開聲屌
老廉執柒咗佢啦

走得快好世界 香港已經玩撚完

法官都做唔到野, 有乜後果

同六七十年代一樣
黑社會俾錢前線差佬
交啲细嘅俾前線差佬交數
令前線差佬唔掃場

前線差佬又可以向高層交差

icac都係咁
btw有無英文版
國際戰線

毒品先誇張 拉親都係夾走

警黑一家親

律政司可以等你燒左千幾萬準備上庭果下一野BAN左你
仇都無得報 錢就燒晒

屌你老母

黑警+律政師合作，已經隻手遮天

Popo大L曬

721 811 831 新屋嶺

屌你老母 香港司法制度出現漏洞 你仲係度14歲 我屌你老母 精蟲上腦都唔撚閪係咁撚樣啦屌

淨係黑警同律政勾結已經ko全香港

ICAC除拍劇仲有咩功能？

屌 班狗真係好撚嘔心 成日自己打完飛機自己吞返當享受

冇警員串通點入佢罪。。。。
都冇證據？

曲都咁多負皮

如果係普通交數, 就唔洗交d 串通警員既證據啦
都幾肯定係放蛇放咗好多次都係齋屌捉唔到人
到最後先要搵個理由解釋返點解多次行動失敗

icac變左i can accept corruption好耐啦

緊係啦，檢控機關同執法機關互相包庇，就算法庭幾公正都冇用啦

10星期真係少到仆街
執法人員知法犯法本應就罪加一等啦，點撚樣求情都冇用

只可以向律政司投訴

但班狗無人告

咁其實個馬伕可唔可以民事告返隻狗？
不過告得黎有可能被自殺

全港最大犯罪集團並非浪得虛名

on99

即喺一早有劇本
全部喺演員
等黑警去領功？？

三權分立制度下，係

要畀律政司損害咗利益嘅人先可以告民事(好似係)

仲話捍衛法治

無髮無天

掃毒掃黃捉賤好多都係警察自己安排啦，警察自己做案畀自己破案，都唔係新鮮事。

三權分立已死
高高在上的法律界，都只能夠睇住香港步向滅亡

法治撚
只要黑警同律政司玩嘢就擘髀任屌吒戈「法治」

真係on9

係咪又係啲N年前新聞

要文宣!!

#90

回歸後冇左法治好耐
只係好多人都唔知/針唔吉到肉就唔知痛咁解

Asian Finest

全港最大犯罪集團

哇Diu啊